trial and error

上月同女友分手 原因係佢鐘意左公司另一個男仔
自問對女友唔錯 讀uni嗰時幫佢做essay
畢業幫佢搵工見工
同佢環遊歐洲 請食fancy dinner
接送放工返屋企 幾攰幾眼訓都同佢傾電話
以為關係已經穩既時候 一句想要新鮮感
就撇下我同另一個男仔一齊

我曾經好嬲 好唔忿氣 付出咁多
佢識左個男仔都唔夠一個月 食過幾次飯
就決定分手 佢要新鮮感 話我會係理想既結婚對象
就算個男仔真係好attractive
如果真係重視我 點解連小小temptation都唔可以嘗試抗拒
第一次就落搭？
我地既感情過左咁耐 原來不堪一擊

嬲完喊完 其實拍拖就好似trial and error
答案得一個 你搵個就算好接近好接近但差0.0001
嗰個都唔係答案 與其執著研究點解唔岩
不如move on試其他答案
尼個process冇原因冇捷徑
但試得越多就越近答案

十二月頭原本同佢去北海道
但宜家唯有自己去
如果咁岩有人都自己去
或者想搵個伴 不妨留個tg交流下

on9仔